係咪個個學打牌都係由對對胡開始

問十個有十個都係咁(包括自己)

梗係對對胡
我一開波就清一色

十三么起手

我係詐糊先

雞胡

sor，鋪鋪天地人胡

push

相公先

學打牌都係輸多幾鋪就識

交下學費自然就會識

嶺上開花起手

一開波就玩3番起胡 平胡門前自摸
細細個就睇d大人打牌睇睇下就識

##x

雞糊開始先

學打牌第一舖食既係小三元

十三么

細個睇唔明呀爸呀媽打牌
佢地打係冇得上冇出沖果隻

到大個左學識左 更加唔明
點解佢地砌牌可以砌到叫糊叫五六飛

還掂都係吹 不如吹大d 直接講天胡啦

有得碰就碰 , 有得上就上
九章之後叫嗌食糊

其餘三隻腳 : 食你過頭
我 :